去唔到遊行都做野 全港遊行日著黑衣

大家都知道著親黑衫就會俾狗吠
所以諗到樣野 即使去唔到都可以做
係遊行示威既日子
去唔到遊行既人, 大家盡量都著番黑衫黑褲, 揹黑袋
咁樣可以掩護番去現場/撤退既人

，

推

推推佢

推啊

再推推佢